究竟有邊套動漫可以超越魯魯修

個結局真係痴撚線翻煲幾多次都會流曬馬尿

有鬼

鋼煉面前 眾生平等

100個人有77個打做煉
但係人地個名係金字邊嘅

垃圾嚟 得R1好睇

R1 講一國兩制個part最正
細個個陣唔識野睇唔明點解呢招咁大殺傷力
大個之後再諗返

CL:

都尾嗰幾集先講 唔係好深入

尤菲呢步旗直接將LL軍
本身都已經諗住投降同你玩特區
點知...